安利簡有冇後悔自由身離開利物浦去祖記

同古天奴一樣

自由身走都可以理解，加上佢又唔係特別串

人工高左?

古仔罷訓，玩到咁串......畀人講都係抵撚死，

咁當年西甲盛世，佢唔願留英超去西甲巴塞都係好正路嘅選擇。 問題係做得太串
點知佢貪慕虛榮離開咗之後， 利物浦可以反cap，隊波有晒前景。呢一點係邊個都冇可能估得到

都自由身左啦
理撚得人人工高幾多姐
唔通要永續利物浦咩

藍斯都會後悔離開阿仙奴去祖記

留多年都有歐聯冠軍

阿記下年拎歐霸?

個刻邊個知佢會拎呀

佢唔走又點會有法賓奴

普巴就係後悔離開曼聯去祖記，之後咪回家囉

話晒都踢咗11年
點會冇感情

上年都亞軍啦

雖然我好鍾意安利簡

DDG會唔會憎死fax機 少幾個歐聯冠軍

條垃圾盞拖累隊波，
有佢就無歐聯
走咗屌簡嚟個法賓一舉兩得

佢唔走邊有法賓奴

Can打防中位成日自己推左上去
法邊奴岩用好多

推上去唔緊要，keita都推
問題條友死推唔識傳
又懶到仆街唔回防
當年利狗防守差唔係無原因的
知道條友唔續約不知幾開心
多謝祖記

Can 其實好洗好用
招牌坦克推進

後悔太遲走？

跟阿朗學野仲好 況且阿朗遲早都帶領佢拎 點會後悔

眼見好多場追人追到禁區頂收步，跟著輸埋

前年無can咁好表現
上季利無歐聯踢架喎
好來好去咁解姐

佢背痛啊